張超雄你今日18號好同我解釋清楚

如果TVB講嗰條私人草案係真嘅，你又唔撤回
7.21你行到邊就會俾人屌到邊

又要爭功勞
又唔撚用腦
縮返個龜頭返去
乖乖哋號召你班frd出嚟啦好嘛

仲有個咩前線守護隊
屌你之前又話示威者係暴動
又話自己反對暴力
宜家水鳩啲呀婆呀伯去前線頂？

你無撚野吓話

你錯就出嚟道歉
香港人會忍你
不過
你龜縮
下次咪撚再諗住有人投你
我自費幫你對家助選都仲得

佢都講左唔選
係搞就搞工黨班賣港賊

政府打手死全家

屌佢老母我見到tvb單新聞都仲諗緊fact check俾機會佢交代

上到fb見到佢嗰老人人鏈idea真係火滾